覺得內疚嘅，贖罪券係呢邊 埋嚟睇 埋嚟揀

除左做下twitter任之外 仲可以join 佢地patreon
起碼佢地坐緊都有錢袋

今日仲係周庭生日...生日快樂庭B